#. extracted from locales/en-US/apps/costcontrol/costcontrol.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-09 00:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0-rc1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # Usage
#. # Note: "Usage" is the application name
#: topup-confirmation-title2
#, fuzzy
msgctxt "topup-confirmation-title2"
msgid "Usage"
msgstr "사용량"

#: topup-confirmation-message
msgid "Top-up confirmed"
msgstr "충전을 확인했습니다."

#: topup-incorrectcode-title2
#, fuzzy
msgctxt "topup-incorrectcode-title2"
msgid "Usage"
msgstr "사용량"

#: topup-incorrectcode-message2
msgid "Incorrect code entered. Please try again."
msgstr "올바르지 않은 코드입니다. 다시 시도해 주십시오."

#: updating
msgid "Updating"
msgstr "업데이트 중"

#: yesterday
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: today
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: never
msgid "Never"
msgstr "하지 않음"

#: magnitude
msgid "{{value}} {{unit}}"
msgstr "{{value}} {{unit}}"

#: currency
msgid "{{currency}}{{value}}"
msgstr "{{currency}}{{value}}"

#. # FTE Widget
#: widget
msgid "Usage Widget"
msgstr ""

#: widget-authed-sim-heading
msgid "New {{provider}} SIM inserted"
msgstr "새 {{provider}} SIM 넣음"

#: widget-authed-sim-meta
msgid "Tap to track your phone and internet usage."
msgstr "여기를 누르면 이 전화의 인터넷 사용량을 추적합니다."

#: widget-nonauthed-sim-heading
msgctxt "widget-nonauthed-sim-heading"
msgid "New SIM inserted"
msgstr "새 SIM 넣음"

#: widget-nonauthed-sim-meta
msgid "Tap to track your internet usage."
msgstr "여기를 누르면 인터넷 사용량을 추적합니다."

#: widget-no-sim2-heading
msgid "No SIM inserted"
msgstr "SIM 없음"

#: widget-no-sim2-meta
msgid "Insert a SIM to enable Usage"
msgstr "사용량을 보려면 SIM을 넣으십시오"

#. # FTE Welcome
#: fte
msgid "Usage First Time Experience"
msgstr ""

#: fte-authed-sim
msgid "Save money by keeping track of your phone and internet usage."
msgstr "전화와 인터넷 사용량을 추적해서 돈을 아낍니다."

#: fte-nonauthed-sim
msgid "Save money by keeping track of your internet usage."
msgstr "인터넷 사용량을 추적해서 돈을 아낍니다."

#: fte-no-sim
msgid "Get clear information about how much internet you're using."
msgstr "인터넷을 얼마나 사용하고 있는지 한눈에 봅니다."

#: fte-sim-info
msgid ""
"Information shown on usage comes directly from this device. Check with your "
"mobile service provider for detailed account information."
msgstr "보여지는 사용량 정보는 이 기기에서 바로 나온 것입니다. 보다 자세한 계정 정보는 모바일 서비스 제공사에 문의해 보십시오."

#. # FTE steps
#: fte-plantype-title
msgid "Type of Contract"
msgstr ""

#: fte-plantype-hint
msgid "Select the type of contract you have with your mobile service provider."
msgstr ""

#: fte-prepaid2-title
#, fuzzy
msgid "Low Balance Alert"
msgstr "잔액 부족 경고"

#: fte-prepaid2-hint
msgid "Set an alert to avoid running out of credit."
msgstr ""

#: fte-prepaid3-title
msgid "Data Report and Alert"
msgstr ""

#: fte-prepaid3-hint
msgid ""
"Receive reports about your Internet usage and set an alert to avoid using "
"too much."
msgstr ""

#: fte-postpaid2-title
msgid "Phone and Data Report"
msgstr ""

#: fte-postpaid2-hint
msgid "Receive reports about your phone and Internet usage."
msgstr ""

#: fte-postpaid3-title
msgctxt "fte-postpaid3-title"
msgid "Data Alert"
msgstr ""

#: fte-postpaid3-hint
msgctxt "fte-postpaid3-hint"
msgid "Set an alert to avoid using too much data."
msgstr ""

#: fte-onlydata2-title
msgid "Data Report"
msgstr ""

#: fte-onlydata2-hint
msgid "Receive reports about your internet usage."
msgstr ""

#: fte-onlydata3-title
msgctxt "fte-onlydata3-title"
msgid "Data Alert"
msgstr ""

#: fte-onlydata3-hint
msgctxt "fte-onlydata3-hint"
msgid "Set an alert to avoid using too much data."
msgstr ""

#. # In the HTML
#: phone-activity
msgid "Phone Activity"
msgstr "전화 사용"

#: balance
msgid "Balance"
msgstr "잔액"

#: on-roaming-message
msgid ""
"Roaming: Automatic balance update are off. Additional charges may apply for "
"update."
msgstr "로밍: 잔액 업데이트를 자동으로 하지 않습니다. 업데이트시 요금이 추가로 부과될 수 있습니다."

#: balance-error-message
msgid "Balance updating error. Try again manually."
msgstr "요금을 업데이트하는 중 오류가 발생했습니다. 직접 다시 시도해 보십시오."

#: airplane-mode-error-message
msgid "Airplane mode: Balance update and top-up are off."
msgstr "비행기 모드: 자동화된 잔액 업데이트와 충전이 꺼집니다."

#: disable-airplane-mode
msgid "Do you want to disable Airplane mode to update or top up?"
msgstr "비행기 모드를 꺼서 업데이트하거나 충전하시겠습니까?"

#: no-coverage-error-message
msgid "No coverage: balance update and top-up are off."
msgstr "수신지역 아님: 잔액 업데이트와 충전이 꺼집니다."

#: top-up
msgid "Top Up"
msgstr "충전"

#: enter-top-up-code
msgid "Enter the top-up code"
msgstr "충전 코드 입력"

#: top-up-code-explanation
msgid "Typically found in the scratch card or directly in your receipt"
msgstr "수령증이나 스크래치 카드에서 충전 코드를 확인할 수 있음"

#: wait-for-confirmation
msgid "You will receive a confirmation message"
msgstr "확인 메시지를 받을 것입니다"

#: incorrect-code
msgid "Last entered code was incorrect. Please try again."
msgstr "마지막으로 입력한 코드가 맞지 않습니다. 다시 시도해 주십시오."

#: topup-error
msgid "Sorry, couldn’t top up at the moment."
msgstr "죄송합니다. 충전하지 못했습니다."

#: application-error-title
msgctxt "application-error-title"
msgid "Service unavailable"
msgstr "서비스 이용 불가"

#: application-error-message
msgid "Contact your company representative"
msgstr "서비스를 제공하는 회사의 고객센터에 연락해 보십시오."

#: service-unavailable-title
msgctxt "service-unavailable-title"
msgid "Service unavailable"
msgstr "서비스 이용 불가"

#: service-unavailable-message
msgid "Neither update nor top-up is possible at the moment. Please try later."
msgstr "업데이트나 충전을 일시적으로 할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도해주십시오."

#: data-usage
msgid "Data usage"
msgstr "데이터 사용량"

#: update-button
msgid "Update"
msgstr "새로 고침"

#: topup-button
msgid "Top up with code"
msgstr "코드로 충전"

#: topup-ussd-button
msgid "Top up and pay"
msgstr "충전과 결제"

#: ok
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: top-up-in-progress
msgid "Top-up in progress"
msgstr "충전중"

#: top-up-timed-out
msgid "Top-up timed out, update balance or retry top-up again."
msgstr "충전 제한 시간이 초과되었습니다. 잔액을 업데이트하거나 충전을 다시 시도해 보십시오."

#: on-topup-not-confirmed-title
msgid "Top-up not confirmed"
msgstr "충전이 확인되지 않았습니다."

#: on-topup-not-confirmed-message
msgid "Try updating your balance or retry top-up."
msgstr "잔액을 업데이트한 후 다시 충전해보십시오."

#: send
msgid "send"
msgstr "보내기"

#: plantype-setup-title
msgid "My phone and Internet plan is"
msgstr "이 전화의 인터넷 요금제:"

#: prepaid
msgid "Prepaid"
msgstr "선불"

#: postpaid
msgid "Postpaid"
msgstr "후불"

#: phoneactivity
msgid "Phone activity"
msgstr "전화 사용"

#: short-date-format
msgid "%b, %d"
msgstr "%b %d일"

#: telephony
msgid "Telephony"
msgstr "전화"

#: sms-sent
msgid "SMS sent"
msgstr "보낸 SMS"

#: call-made
msgid "Calls made"
msgstr "전화 걸기"

#: settings
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: low-balance-alert
msgid "Low balance alert"
msgstr "잔액 부족 경고"

#: low-balance-explanation
msgid "Alert me when I'm under"
msgstr "잔액이 부족할 시 경고"

#: phone-and-internet-data-report
msgid "Phone and Internet data report"
msgstr "전화와 인터넷 데이터 보고"

#: starting-on
msgid "Starting on"
msgstr "시작"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: set
msgid "Set"
msgstr "설정"

#: set-day
msgid "Set day"
msgstr "요일 설정"

#: set-date
msgid "Set date"
msgstr "일 설정"

#: tracking-period-setup-title
msgctxt "tracking-period-setup-title"
msgid "Reset tracking"
msgstr "추적 재설정"

#: monthly
msgid "Monthly"
msgstr "월별"

#: weekly
msgid "Weekly"
msgstr "주별"

#: weekday-reset-setup-title
msgid "Select period start day"
msgstr "기간의 시작요일을 설정"

#: reset-monthday-setup-title
msgid "Select period start date"
msgstr "기간의 시작일을 설정"

#: monday
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: tuesday
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: wednesday
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: thursday
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: friday
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: saturday
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: sunday
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: monday-abbr
msgid "Mon"
msgstr "월"

#: tuesday-abbr
msgid "Tue"
msgstr "화"

#: wednesday-abbr
msgid "Wed"
msgstr "수"

#: thursday-abbr
msgid "Thu"
msgstr "목"

#: friday-abbr
msgid "Fri"
msgstr "금"

#: saturday-abbr
msgid "Sat"
msgstr "토"

#: sunday-abbr
msgid "Sun"
msgstr "일"

#: billing-cycle-ends
msgid "Billing cycle ends"
msgstr "지불 주기 완료"

#: tracking-will-reset
msgid "Tracking will reset on this date"
msgstr "해당 날짜에 추적 정보가 재설정됩니다."

#: yes
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: done
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: confirmation
msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

#: reset-confirmation-warning
msgid "All current data will be deleted. Are you sure you want to reset?"
msgstr "모든 현재 데이터가 삭제됩니다. 그래도 재설정하시겠습니까?"

#: reset
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: not-set
msgid "Not set"
msgstr "설정되지 않음"

#: used
msgid "Used"
msgstr "사용함"

#: limit-passed
msgid "Limit passed"
msgstr "제한 한도 초과"

#: limit
msgid "Limit"
msgstr "제한"

#: data-limit-header
msgid "Data usage limit"
msgstr "데이터 사용 제한"

#: data-limit-alert
msgid "Data use alert"
msgstr "데이터 사용 경고"

#: data-limit-value
msgid "Alert me when used"
msgstr "데이터 사용시 경고"

#: data-limit-dialog-title2
msgid "Enter a mobile data limit alert"
msgstr "모바일 데이터 이용 제한량 입력"

#: data-limit-dialog-explanation2
msgid ""
"Connection speeds reduce after the limit is reached. Check with your data "
"provider to set an appropriate alert level."
msgstr "제한량에 도달하면 경고와 함께 연결 속도를 내립니다. 올바른 경고 등급이 설정되어 있는지 데이터 제공자에 확인해 보십시오."

#: 3g-data-usage
msgid "3G data usage"
msgstr "3G 데이터 사용량"

#: 3g-usage
msgid "3G usage"
msgstr "3G 사용량"

#: wifi-usage
msgid "Wi-Fi usage"
msgstr "Wi-Fi 사용량"

#: mobile-usage
msgid "Mobile usage"
msgstr "모바일 사용량"

#: select-plan-type
msgid "Select your plan type"
msgstr "지불 방식 선택"

#: im-prepaid
msgid "I’m Pre-paid"
msgstr "선불"

#: im-prepaid-controle
msgid "I’m Pre-paid / Controle"
msgstr "선불 / 조절"

#: im-postpaid
msgid "I’m Post-paid"
msgstr "선불"

#: set-balance-reminders
msgid "Set balance reminders"
msgstr "잔액 알림 설정"

#: set-internet-report
msgid "Set Internet report and reminders"
msgstr "인터넷 사용량과 알림 설정"

#: set-internet-reminders
msgid "Set Internet reminders"
msgstr "인터넷 알림 설정"

#: set-a-data-use-reminder
msgid "Set a data use reminder"
msgstr "데이터 사용 알림 설정"

#: set-data-report-and-reminder
msgid "Set data report and reminder"
msgstr "데이터 보고와 알림 설정"

#: set-internet-data-report
msgid "Set internet data report"
msgstr "인터넷 데이터 보고 설정"

#: reset-report
msgid "Reset report"
msgstr "보고 재설정"

#: reset-tracking
msgctxt "reset-tracking"
msgid "Reset tracking"
msgstr "추적 재설정"

#: next
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: back
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: lets-go
msgid "Let’s go!"
msgstr "시작!"

#: alert
msgid "Alert"
msgstr "경고"

#: alert-limit
msgid "Alert Limit"
msgstr "제한 경고"

#: fte-welcome-title
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: fte-welcome-message
msgid "Start keeping track of your phone and data activity."
msgstr "전화 및 데이터 사용 추적을 시작합니다."

#: new-sim-inserted
msgctxt "new-sim-inserted"
msgid "New SIM inserted"
msgstr "새 SIM 삽입됨"

#: new-sim-inserted-carrier
msgid "New {{carrier}} SIM inserted"
msgstr "새 {{carrier}} SIM 삽입됨"

#: new-sim-inserted-all-available
msgid "Setup phone and data report"
msgstr "전화와 데이터 보고 설정"

#: new-sim-inserted-only-data-available
msgid "Phone report unavailable, setup data report"
msgstr "전화 보고를 할 수 없음 - 데이터 보고 설정"

#: data-limit-notification-title
msgid "{{limit}} data usage"
msgstr "{{limit}} 데이터 사용량"

#: data-limit-notification-text
msgid "mobile data usage is at level set"
msgstr "모바일 데이터 사용이 정해져 있음"

#: low-balance-notification-title
msgid "Low balance"
msgstr "잔액이 얼마 없음"

#: low-balance-notification-text
msgid "{{remaining}} remaining phone credit"
msgstr "잔액이 {{remaining}} 남음"

#: zero-balance-message
msgid "Balance has reached zero, no phone credit remaining."
msgstr "잔액이 없습니다. 전화에 충전할 금액이 남아있지 않습니다."

#: not-available
msgid "Not available"
msgstr "사용할 수 없음"

#: usage
msgctxt "usage"
msgid "Usage"
msgstr "사용량"

#. # Abbreviate date format for the consumption graph in strftime format
#. # http://pubs.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#: chart-date-format
msgid "%b %e"
msgstr "%B %e일"

#. # Specif format for CC, string in format Today|Yesterday|<WeekDay>, hh:mm
#: day-hour-format
msgid "{{day}}, {{time}}"
msgstr "{{day}}, {{time}}"
